{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089691",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "엘블룸"
    },
    "text": "週末の締め切り時間は23時以前に流動的なので、21時以降来た客たちは電話したあと、訪問お願いします。運営時間は平日と週末のいずれも09:00から22:00までです。うちのカフェは益山慕懸洞のロッテシネマの交差点に位置する国民銀行の建物1階にあります。多様なメニューを提供しており、そのうちのハニー蜂の巣の蜜グリクのヨーグルトと果物グリクのヨーグルトはそれぞれ8,500ウォンです。アメリカーノは3,800ウォン、アーモンドクリームラテは5,800ウォン、ブルームトッピングワッフルは9,800ウォンです。どんなメニューを選択してもおいしい時間を過ごすことができます。もう一度訪問してくださることをを待ってます。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は平日と週末のいずれも09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "うちのカフェは益山慕懸洞のロッテシネマの交差点に位置する国民銀行の建物1階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはハニー蜂の巣の蜜グリクのヨーグルトと果物グリクのヨーグルトがあります。また、アメリカーノ、アーモンドクリームラテ、ブルームトッピングワッフルもご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ハニー蜂の巣の蜜グリクのヨーグルトと果物グリクのヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニー蜂の巣の蜜グリクのヨーグルトと果物グリクのヨーグルトはそれぞれ8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクリームラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルームトッピングワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルームトッピングワッフルは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間以外でも訪問できますか？",
            "answer": "週末の締め切り時間は23時以前に流動的なので、21時以降来た客たちは電話したあと、訪問お願いします。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューを選択してもおいしい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "どんなメニューを選択してもおいしい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "再訪問することはできますか？",
            "answer": "もう一度訪問してくださることをを待ってます。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 453
    }
}